有冇Ching瞓唔到覺

原來聽日要返工😂😂

仲係老蘭ya緊女

Hi

而家係咪唔興酒吧yo女 目測少左好多女玩

唉

姑固故

四月有蟬叫 真係痴線

打埋個J好訓 聽日返工

琴晚已經係咁

牙蓋

訓唔著 擔心牙蔣

斑鳩

仲狙擊佢 想迫死人咩

3月尾行山已經聽到

5月開始 斑鳩+蟬+蠓

又一個degree

煩到仆街

佢死左你第一個要坐監

屌你老母蓋ching